講返荃灣今日情況

老實講,退返葵芳嗰班
真係唔完美,尚可接受,要改善
荃灣大家都少玩,
同之前荃灣個次真係進步咗
有人主動set RB同掘磚,其實已經係好嘅方向
但係
我地係打梗緊仗！！！
點解有人拍拖溝女,有人玩手機可以吾撚搬磚仲要full gear
其實你地出黎Jm9?玩cosplay好型？
前線手足頂撚到眼都紅撚埋,你地玩手機?
我地面對緊嘅係一班濫權濫權到出汁既黑社會
香港人你哋肯醒覺未
可吾可以轉一轉個心態
佢哋而家係夠膽開槍射學生
你地可吾可以認真諗一諗?
吾好再抱住個玩既心態出黎
我唔係一個前線,我都未突破到心理關口
我明白大家都要時間,但係至少吾好班手足打緊頂緊時你地係到無所事事笑笑口
我雖則吾係前線,但至少我做齊RB哨兵運輸兵
加油啦香港人
光復香港時代革命

補充返係今日瞓覺發夢